仲玩支那驚？ 第二銀河 ，全線香港公會已被官方消滅

唔好Blame The Victims ，而家錯既唔係我地，槍口一致對外

大陸驚不了

又係喎，玩game 可以輸出革命

全部香港人抵制支那驚啦

而家先知
我日日都係gta5打Free Hong Kong

玩支那驚就預左啦

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

好人好姐做乜玩支那驚？

d大陸仔打機淨係識用外掛

笑撚左

大家可以去騰訊d QQ遊戲chat room 同佢地傾計

通常玩大陸驚果班都係新移民

PUBG電腦版 rainbow 6同大陸同一個server冇得唔同大陸仔玩 不過係外國公司
輸出革命好途徑

R6 個server係好似香港
似亞服多但都有唔少支那仔

玩手機版 次次上機都叫光復香港

我用大陸qq加果d game group交友group文宣左支共醜惡10幾日就比人ban左ac 前日既事

仲玩支那game
不過做到咁又何必 一係唔好搵香港錢唔好上架

有d會日本皮支那餡

垃圾game, 台灣同香港抵制佢啦

自己玩開嘅電話game 全部id 都叫光復香港

其實間公司叫zilong game limited
香港公司黎...
不過抄得咁出面嘅多數都紅底

我喺某個支那game 度見到彈幕寫光復香港

好人好姐玩大陸game

唔好屌尻受害者啦
宜家係個營運仆街
做到咁既話就唔好係香港地區上架啦

有hk 2個字都ban

有隻GAME叫萬國國醒
裡面都大量文字圖片審查
政治人物 敏感字都唔比打
最搞笑既係
呢張圖裡面既字都變敏感內容 唔比上傳

sega

蒼藍航線？不了

等班只識打機不問世事撚明白到, 自己香港人不團結反抗, 匿係網絡世界以為冇事, 係冇可能. 對方無孔不入, 乜地方都會被搞.

你就香港北京公司嚟
巴哈有人起咗底

Push

CSGO

距離香港人唔准入境支那不遠了

唔好乙水我開心啦

你玩支那GAME抵撚死

支那營運
不意外

樓主你好,你點睇算命?
我算過兩邊 鐵版同紫微
一邊話我有排衰,一邊話我都ok
其實都準既,點解差別咁大?

樓主識算命？

玩手機版PUBG，喺世界聊天打光復香港會自動變咗星星符號

玩csgo 場場都係支那仔 不過唔緊要 我同fd雙排佢地又踢唔到我 撚到佢地自爆

好多支那驚都扮香港/日本/台灣製

其實玩大陸game
個班好可能佢地自己人
Ban lor
香港人會玩？

玩到尾玩到佢倒閉

全部受害者入嚟幫手推攬炒 post

唔好咁講
香港都冇game玩